[7.1遊行]香港人堅持！一個月都未有點可以放棄！要明白改變從來唔係一時三刻做到嘅事

有人說，香港人正落後零比五。

或許是史上最漫長的六月，捱過催淚彈如雨下、橡膠子彈瞄準頭部發射的血腥長日，頭盔、雨傘、彈殼散落一地。面對濫權濫暴，甚至被指是暴徒，港人筋竭力疲。

2016年十月，韓國時任總統朴槿惠被揭發干政醜聞，污點越揭越多，引起全國憤怒。23個星期集會，逾1,500萬人次參與，國民堅持燭光集會抗爭長達半年，要求朴槿惠下台。2017年三月，法官全票通過彈劾裁決，朴槿惠即時被罷免。

2018年十一月，法國「黃背心運動」全國遍地開花，民眾每周末到不同地點示威表達訴求，高峰期一日逾30萬人參與。政府其後數日間先後宣佈暫緩及擱置提高燃油稅，今年四月宣佈一系列減稅、改革措施。當地警方曾出動催淚彈、水炮、橡膠子彈、防暴手榴彈等武器驅趕，法國內政部已成立專家小組檢討警方鎮壓手法。示威行動持續至今逾30周。

港人高喊「反送中」，由三月1萬人，四月13萬人，六月100萬人，到創造歷史的200萬零1人。現實叫人氣餒，但港人從未放棄，有人站在前線無畏無懼，有人站在後方不離不棄。灰心、失望理所當然，休息過後，「三罷」、一浪浪不合作、圍堵運動湧至。眾籌在全球報章刊登廣告，半日之內已超額籌得670萬元，誓要國際社會聽得見港人呼聲。不是天降奇迹，就是我們擇善固執。

「當你覺得好辛苦嘅時候，其實都仲有人會撐住你，唔係得你自己一個。」

不認命，堅守信念，我們從不孤單。七一，香港人，繼續街頭見。

-----------------------------
七一遊行2019
主題：撤回惡法 林鄭下台
副題/口號：重啟政改 釋放所有政治犯 撤銷暴動定性 徹查612鎮壓
日期：2019年7月1日
集合時間：下午2時30分
遊行路線：銅鑼灣維園中央草坪至金鐘政府總部
主辦團體：民間人權陣線

推

睇完幫手推下

推呀

推啊

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

大家7月1見